今日風向：人少左 大家攰 抖下 留力星期六

屌你成班手足係大學打緊仗 一班人面對壓力罷工
今日五毛見政府停哂巴士停哂課 路上人少左車少左
就想叫大家休息 抖 其實我地一直揸緊佢春袋呀
好明顯
而家呢場持久戰呀！大家醒少少好冇 唔好俾5毛帶風向！
用個腦分析下啲資訊呀屌！
香港人 報仇！

推呀

唔只行動 網上都要控制好輿論

各位要保持清醒！

唔出去都多啲幫手推下有用po

呢場運動每個都好重要

有冇清醒嘅香港人呀

星期六 日 和理shop 同 文宣

幫手推上熱門

日日都要打仗咁架啦 唔會休息

推

推唔起呀

大家幫幫手

唔撚抖
手足攰，曱甴都會攰，當佢地有得換更都係64波

好多手足做緊野 唔到我地攰呀

推 開始覺得兒登唔好睇咁多 充滿風向撚 失敗撚 散水撚

輿論戰都好重要 有時間都要打下

次次有成效時都有怪風吹

要休息可以自己休
唔使吹風叫人休架

岩啊

係5毛同政府啲鬼計啊屌

推！